Потрачено 23 часа на разработку, из них 8 часов мысленной ругани на того, кто придумал скрещивать юнити и ECS. Стандартная юнитёвая ECS будет чуточку удобнее, но у неё те же проблемы с интеграцией обвязки вроде физики, рендера, инпута, UI. К счастью в юнитёвой системе в этом есть хоть и медленный, но прогресс.

Для симуляции нужны DoorOpenSystem и PlayerMoveSystem. Для инициализации нужны будут DoorsInitSystem и PlayerInitSystem. CameraFollowSystem, DoorAnimationSystem и PlayerAnimateSystem нужны только для красоты. PlayerInputSystem только для пользовательского ввода.

Zenject не использовался, у EcsLite есть расширение Globals, оно позволяет создавать и подключать сервисы.
